林嘉欣收最暖禮物

情人節有人喜歡有人愁，有齊大小情人的元祖甜心教主林嘉欣就絕對是只有喜歡，與老公袁劍偉結婚8年，恩愛依舊，又育有兩位精靈寶貝女，偶爾見嘉欣在網上分享囡囡的畫作或甜蜜的生活點滴，幸福滿瀉。問到嘉欣可以提供什麼送禮攻略助獨男獨女脫「獨」？ 嘉欣就表示鍾情手製溫暖牌，深信一雙手能夠傳遞比物質更溫暖的愛意：「講真現在買東西實在太容易，我覺得如果情人節也好，什麼特別節日也好，透過雙手造一樣物件，例如寫一首詩、寫一封信，我覺得收禮人會特別感到窩心，更感到溫暖，是金錢也買不到的。」

鍾情DIY的嘉欣深信一雙手能夠傳遞比物質更溫暖的心意。

嘉欣的甜笑夠煞食已眾所周知，但原來她最大的「撒」手鐧反而是一雙手。她喜歡親手製作禮物傳遞心意：「我經常透過雙手製作禮物，我朋友生日我也會製作皮袋，李心潔收過、紅姑（鍾楚紅）又收過，連囡囡學敲擊，都是我親手造敲擊皮套給她。」在生活微細處，嘉欣都不忘為女兒注入滿滿的母愛，同樣地，女兒都經常給予她的大大小小的愛與感動，她收過最難忘的一份DIY禮物是由大女自製的心形餅乾：「我生完妹妹那一年，因為妹妹是母親節前夕出生的，所以姊姊就造了一個大的心形餅代表我，一個小的心代表妹妹，覺得好窩心，心想姊姊好懂事，雖然焗餅應該是學校的活動之一，但都覺得意義很大。」

你哋有幾多個account啊